時下新戀愛故事人夫人妻

其實現今世代， 係咪好多人夫人妻，婚外情故事，大家又點相處？

注意，係男女也各有家庭。